有無讀nursing既同學？識唔識呢位劉同學 佢好似好等錢洗咁

為左1000蚊劉同學你有無咁窮？

幾靚女

個樣成隻蝗咁

唔好理個垃圾page

D caption 好柒，頂唔緊

龍懷騫?

你有無咁飢渴 nursing黎講呢d算下品

屌過喎！